一個廢既和理非支持勇武既心聲

［我係一個廢既和理非但我支持勇武］

謹記好重要既一樣野：
聽前線講la
後面既人唔洗慌
前線會保護我地
你睇佢地係咁運鐵馬上前砌防線就知
而且狗係唔會突然瞬間移動去人群中心拉人打人
就算佢真係咁撚勁出現人群中心
仲好 我地咁撚多人仲唔打7佢地咩
前面有防線唔洗咁驚家好無

我地和理非就係要企係前線後面頂住佢地
俾信心佢地 留得幾耐得幾耐
聽前面傳落黎既消息
冇咩就唔好由後面傳撤退既消息俾前線
今日見到前線心灰意冷既post真係好心痛佢地
我地要做前線勇武最強既後盾
所以唔衝既和理非 請你地留得幾耐就幾耐

最後想講既係：前線既義士，一直以黎辛苦了。你地每個都係我心目中既英雄。我希望有一日前線既義士唔使再蒙面，唔再被人叫「前線」、「義士」，而係一個又一個可以叫得出名，認得到樣既建國英雄。謝謝你地。

光復香港 時代革命

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案